【雲加種樹愛狗乘涼】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCLIX

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

愛狗躝啦

過多兩日爺爺有班落
接番哂RAMSEY OZIL 法比 玩番進攻足球

笑死
條後防廢到

愛狗out

簽法明尼

青年軍都好過佢

即刻轉會

希望真係有班落
之前話去ac同法比reu

#Emery out

正，轉會了

呢個就係冇人hold ball問題 有卡叔呢類球員都啲 冇控球手段都係死 即使上年3-3果個陣都唔會好似依家呢隊

簽埋大波妹 小火龍 SONG
NASRI 俾工程師執左

乘涼？呢啲叫破壞

衰過雪糕筒
雪糕筒起碼都識棟喺度

路斯基復出

FIFA好真實

Leno 失5球 無球關佢事

Xhaka踢得好

AUBA 其實係咪掛住打UT
成撚日放到埋口都唔入

真
好老實 爺爺都唔係玩野. 留一手好牌俾你
仲乜要咁玩D 球員

見到無燒買重利記邊洗唔開心

愛蛇又唔買翼 條後防又老
啲人又借走晒

好啦，睇完成場啦，最尾球黑哨唔講，
都仲比人入4球，
唔計解圍彈彈波失誤同拖仔爆完費綿龍個人表演好未？
都仲有2球，列叔比沙拿快速打爆我地右面，左面都比沙基利瘋狂快放，
咁防唔好啦，咪攻囉，沙卡同拖仔加兩人中堅，猜唔散利記，無撚曬計又踢長傳比兩邊哨，即刻比人斷波，唔係藍b打中間走返落去駁腳分兩邊，今場屎都有得食，
我一向都反藍，但呢場藍反而係做得最多果個，就算佢呢個位係比愛蛇認為雞肋嘅位置。
另外下半換左k6出黎，唔知係咪錯覺，其實係穩定返啲

呢排意甲種族歧視 有無機汁拿玻里個中堅過來

下個topic你地再來

Thanks for the memories but it's time to say goodbye.

Mane 應該會比人追罰掛 咁撚樣都冇事

$$$

迷雲黨開始多人

好似話睇埋紅黑呢幾場有幾多分

斬樹

Only Fulham (24) have conceded more goals away from home in the Premier League than Arsenal this season

自己隊內有成堆好球員唔用佢地build 戰術
係要出D唔適合佢地既戰術 Tactical decision bench佢地

懶係戰術大師咁dllm,排陣換人根本亂9咁黎，冇針對性

換咁撚多人
爺爺到愛蛇 都係咁爆發 關閪買人事

傷晒2閘再加美麗唔用燒連做波直線都無埋 無晒所有進攻板斧之後，見最多就係中場同後防互傳妹 以前都係妹，圍住人地禁區邊到妹

輸成咁
幾黑都冇心機搶口了

有時真係唔明點解可以咁

藍屍近期啲表現真係好左好多
寧願睇佢都唔想睇契仔

又話光頭佬逼走佢
宜家又走番埋一齊係咩事 咩劇情黎

人地收夠無迫得咁落力炸

上返晒水
之前22不敗無人敢出黎

執都唔到你阿狗喇
拎督尿照下自己個樣
隊閪波閪領隊閪班主

老實講列叔都爆左幾球

唔係迷雲呀，宜家係有個正常班底比愛拆件呀

一早屌緊果D不敗根本水份極多
不知名歐霸球隊一大堆

唔理黑唔黑啦 本身都係踢得柒架啦

成個陣 搵個真翼鋒都無 學人打邊

望下愛SIR係冬季買到隻翼返黎救下命

後防廢撚到

自己摺埋就救到隊波啦

整番隻中堅好似好D

TVB 編劇

愛狗賽後有咩講呀
Good afternoon?

鑽石眼

其實係本身後防真係廢撚到咁定係關冇左holding事

其實管理層閪，換左人要收走雲加買人既權力
話要改革，又唔科水買人
請又請個紙上談兵既愛美麗

係
平時都實外戰幫拖
今場真係自己扺死

有冇大西北既車開出

不嬲都廢嫁啦屌
Holding 未勁到可以一個carry全家

Holding 用波係成隊後防最勁

其實阿狗近呢10年都係咁上下架啦
只係以前扲到接近70分就穩扲第4 時代唔同左 對手進步嘅同時你固步自封 你咪做比人淘汰嗰個

講由07-08踢左30場好波之後衰收尾
08-09 用神丹打防中 艾迪巴約PAY LIKE HENRY, PLAY LIKE HENRY
之後幾年比時間三寶成長 KEEP住年年賣下主力咁
到VPS爆發嗰時 你條中場又只係得SONG / ARTETA / 初出WILSHERE
到有個卡蘇拿/全盛時期嘅OZIL呢種具質素嘅中場出現 嗰陣前鋒線就要用禾仔同基佬呢D 優點&缺點都好明顯嘅球員
都未講咁多年黎 (1)防中 (2) 中堅 (3)龍門 呢3樣係防守命脈都未曾試過同時可以用'穩健'黎形容
阿狗好自然就會由以前嘅爭三四 到變成 今時今日嘅五五六六

講番今年同上年比較 我只會話上年D波真係唔係人睇 打機好過
今年去到呢個時間都會想開黎望下咁啦
阿狗唔再襯雲加離開左呢幾年砍掉重練的話 其實都唔會有咩改變
不過講到尾 現今足球世界都係金錢太重要 淨係呢場波都都話比你聽
球員質素上嘅分野都足夠帶來一場大敗 都未去到戰術層面

愛狗唔識教防守 比巴反cup 5球

Holding一個頂住條防線
冇佢咪現形

就咁睇第1球 如果2翼有質素係有得咁踢
但連後防都唔掂嘅時候
前面入幾球都無用

十卜林狗
個段不敗贏到
但數據上冇優勢
比起上季全線下降
運氣用完就好似而家咁

Fabinho‘s game by numbers vs. Arsenal:

100% take-ons completed
100% aerials won
65 touches
37 passes completed
4 tackles
2 interceptions
2 blocks
1 shot
1 shot on target

A midfield masterclass.

一加盟果陣比人恥笑既垃圾

之前有holding係到都冇咁柒
一冇holding柒到落地底

老實講,隊波好多個位都要執
無可能一個轉會窗就搞得掂

雞hill 慢慢j

Socanalysis @SocanalysisHQ
5月29日

If Mustafi & Sokratis are a central defensive pair next season at Arsenal, they're gonna need to start selling strong drinks for fans at the Emirates. It won't be pretty viewing.

攬埋列叔唔該

買人啦唉 點頂落去呀

講真 有燒 有拿卡 有藍斯你都唔用哂黎打狗
對外話燒傷左所以踢唔到
落後緊 唔抆起自爆到嘔既列叔
最後20分鐘位換位都唔係收後防加多隻前去攻
你玩長波就擺落點去兩邊空位啦
擺去中堅背後又唔係易穿
人地雲迪克會包到就打人兩邊閘啦
好正常既基本sense
愛狗啲進攻套路真係隨住比狗浩囝傷哂就崩哂盤
定係運氣用完

AC 喱隊閪野識嬴未
攻攻下都可以輸 笑死

睇完瑞士廢老之後老野真係J唔落

不了

藍啲質素同其他人好唔同
好心就唔好咁on9比佢免費轉會

Thanks For The Memories Emery But It's Time To Say Goodbye ...
2018年12月30日

冇理由帶wilock, saka 都唔放ozil 搞咩阿屌

岩 都唔明點解唔出ozil同laca

場場後防都好多失誤 係對手把握唔到

話用卡希爾點解唔用馬伕牙
馬伕起碼又快又硬
反正兩個都係傳波垃圾

係而家呢個情況最好係4213嫁喇，個1位擺燒前面3個羊拿比。不過佢唔用燒，睇細爆妹啦

Emery: "We started well with the first goal and then they had the difference with attacking moments, determination & quality. We couldn't stop this moment. The second half we wanted to little by little impose ourselves to find one goal but another penalty closed the match."

Unai Emery: [It is a] Bad result. This loss we can use to be better. We know we need to defensively get better. Liverpool have progressed a lot and it is an example for us. We need to do this progress."

解釋唔到 真係好撚on 9

時間證明左反雲反藍都係on99

cahill應該簽半季救火掛

狼隊條後防都勁撚過班垃圾啦

The last time Arsenal conceded more than 30 goals after 20 league games was in 1966 (39)

隊波仲未夠老野咩

佢嫌燒唔識迫

臭燒傷左呀

都仲未知幾時出得
一陣傷多件真係冇中堅

如果80m算抵，之前要100m

仲買翼？入埋都唔夠失啦

救鳩到火
等馬伕復出用馬伕好過
上季都見過佢跑得算快
又算頂得同硬淨
係傳波控波垃圾啲

又傷？佢22號仲踢得好地地

鬥氣被受傷點progress

又比人話球迷陣架啦一陣
不過呢個係最已陣 但係愛狗同爺爺兩個都冇用過
咁買左拿卡美羊 但係輪住出 我屌你咩

一係真傷,一係ozil 唔踢，一係愛sir 抽起

80m差唔多
依件有vvd 級數

收嗲啦愛狗吠夠未

被受傷呀

呢段極同意
去到2019年金錢足球真係太重要 已經唔係10幾20年前咁樣

成功刷記錄

佢都唔係第一次啦
上場列叔咪又係照用

你知我知單眼佬都知

黎左半年就破左記錄

有一定影響，但啲影響係積住落，
傷比比傷夢遺，閘位崩潰攻力削弱守力開始有問題，果時就細梅浩頂真係頂撚住，傷埋細梅啦，浩頂一人頂撚曬，兩閘工兵繼續壓前，果時已經開始有伏，點知浩頂唔好彩傷撚埋，k6就啱啱先傷好。
最後踢法冇變，閘位工兵繼續壓，留返一個啱啱復出嘅k6 ，沉淪為阿迷嘅戰犯同埋笑柄

我轉會睇雲加好過啦

呢隊阿狗有咩好睇? 睇愛狗左抄右抄咁
學人鏝城兩中堅後到痴住個龍 又唔係唔知自己D中堅又慢又唔識控波
抄人痢狗 刺果D 癲狗迫搶
學得果少少表面野同人打大戰輸9哂 得啖笑

咪FF 80m買中堅啦 8m買個就有

話左今場要刷

阿仙奴唔用中場做進攻核心 同 摩佬去到曼聯打防守足球一樣 都係戇鳩鳩

黑哨

重要由買幼齒換左買老將

雖然呢場唔太關leno事
但講緊你班競爭對手買龍都成60m起跳
你都仲係用緊平價入貨
其實都睇到個野心分別啦

單防守到包皮

愛狗出個保守陣容點解又唔泊大巴呀？

最撚慘係佢學埋啲迫搶9唔搭8
前面個幾隻永遠唔會同時間一齊迫 比人好易猜返出去

淨係靠兩邊傳中

上次半場換走咪明明話not injury its only tactical decision
而家又傷左
#EmeryOut

人地賣個古天奴都過100m
我地賣左d 乜撚出去？淨係買美羊都用50 60m 啦

乜撚之前不敗果陣迷雲聲都唔敢出
之前贏果陣已經話好撚-6啦
場場都要靠靈機一觸 柒下柒下先險勝到
你班迷愛果陣咪係到吹奏D神調動
話寧願柒撚住贏都好過雲加

泊左單車學唔到daddy

阿記識鬼泊大巴

反愛啦屌

Pierre-Emerick Aubameyang completed just 10 passes in his 71 minutes on pitch against Liverpool.

Six of those 10 were from kick-offs.

完全切斷供應
戰術
高普太清楚羊了

睇佢頭兩場大戰打鏝+車 玩4人迫搶自爆就知咩事啦
未撚見過人打大戰 D戰術咁幼稚

果陣仲一堆人話季初唔怪佢

唔講龍門啦 Leno係偶有犯錯 但係整體表現都可以接受
唔用中場做進攻核心 咁就課下水比下錢買左右翼閘啦 再唔係換對中堅都好啦 人地肯比7000幾萬買VVD 點同人比

最撚好笑其實呢隊阿狗無乜邊個搶點好

法比 玩到要貼錢走
VPS 又係賣唔高
咁多年賣得最好都係華美倫

爺爺回家吧

同埋班友逼人半場 ，人地可以輕鬆傳番個波出嚟
換轉到人地逼阿狗，就波都唔識傳

自爆 佢諗哂戰術都冇用啦
有少少似雲加上季比班鬼玩咁

斷腳張狗40M

長久以黎都係用一個勁既攻中做核心 愛狗一黎就逼害燒 玩政治 屌你老母

條數用左黎買美羊啦

一黎買翼進攻多個變化 又減輕隻閘進攻上左去落唔切黎守
何況我地一隻正宗翼都冇

再係咁俾愛賊教只會降班

四千萬張伯倫

Arsenal are the first visitors to Anfield to concede four goals in the first half since Arsenal (in February 2014).

前3出快馬，中堅傷晒出3中堅，本來就無諗住經中場造波
既然係咁又淆底唔出細爆，打快又唔係快 打慢又唔係慢

你班仔咩料到有眼睇.
操到佢地尻跑成咁, 搶到個波都無哂奶力打反擊

玩傳中唔買翼，用閘咪傷鳩哂

其實羊已經上力過上季 始終今季少供應 去獌都應該係神射手

係2nb同藍斯逼得柒咋
前6，7場奧巴，拿卡，mk咪逼到好好睇睇

冬季起碼要買返4個後防先夠

屌喇星 比出面班利狗講到冇黑哨咁

其實拿羊是但用一個唔係問題
單箭不如用拿hold波羊下半場爆
明明不敗嗰時都係咁玩

操到傷撚哂添 思疑愛狗係咪唔知英超有快車添呀

認真打多少少就訓
聽日開始返鳩噏time
而家隊波問題出左係領隊用人 戰術擺位 防守指示到
原先用幾個陣都係靠兩邊閘壓上傳中助攻
用燒就可以比啲機會兩閘走靚位傳球好波就有攻門
但係愛狗而家又話戰術唔岩用 又話燒受傷種種理由棄燒 咁拿卡呢? 拿卡停到波又可以分散到對面後防企位 唔會幾個夾住羊先 但係愛狗堅持唔將兩個用場用 今場輸都係因為咁 羊基本上完全隱形
後防唔夠人用都仲要唔肯變陣先係死罪 其實以今場有既人腳 要變陣第一個收起一定係列叔 結果踢足成場
防守上面兩閘壓上 防守中場又上埋去變到後防中空 你話要打進攻足球都要顧防守嫁 再者我唔見得而家有幾進攻足球 個波運上去都運唔到 究竟愛狗幾時明白自己要點set個戰術先岩隊波?

人係問題，後防打法都有問題

條友空龍都唔入

傷鳩晒主要係俾狗咬

下場應該會見返拿羊正選

唔經中場造波都唔係阿仙奴

比lkk D chance佢夠做了

黑唔黑哨根本唔係呢場輸贏嘅重點啦講真
冇晒D 12碼 對面dup行油咁攻落去 都唔會有結果

高普又真係勁既，簽果班完全就岩晒佢戰術！係睇下幾多年貨仔keep到！好後生班友仲 老將米拿真係稱唔上叫廢老，踢親都跑上跑落

一日後防唔穩陣我話撚知你前面幾大堆頭咪又係收皮 睇下利就知啦 直頭辦黎

愛狗已將爺爺建立既摧毀哂LU

咪就係
埃及仔點都要走就籌期買隻翼啦

而家都已經唔係黑唔黑哨既問題
係隊波有好多問題係到
就算唔黑我都唔覺得會贏

而家踢到護級隊咁
下下筆個波上去就算
無哂組織
有燒果陣都仲叫有啲耐性猜個空位走下位
而家直頭唔用燒 下下筆個波上去
有就有無就無咁

唔好太印象流

爺爺

連燒都俾人迫害
仲打乜撚漂亮足球

真係唔明做咩冇啦啦會轉左陣
前排XHAKA 比人扔黎扔去又係ON99

我反利多年嘅經驗話我知3點打後係利狗話事，同佢地嘈都會俾人海戰術屌死，最正確係笠水等聽日阿古路班撚屌幫拖

好地地無啦啦係到搞燒
細爆明明都唔係燒個種踢法硬係要用佢

中場用波最好嗰兩個，一個打中堅，一個被受傷

笠水算

聽日起身再戰

當然啦，但利記場場一兩個得益刷得失球俾佢話撚咗曼城真係好on9

Thanks For The Memories Emery But It's Time To Say Goodbye ...

淨係講papa 十二碼同拿卡比人踢果球都無撚得駁啦
擺明尺度不一

愛蛇一野鏟起哂

球會SUPPORT 高普都好緊要
高普呢幾年有咩功積姐 排第8都試過啦
咪又係一樣科水信佢

阿仙奴? 20年排一次第5 已經屌哂鬼
買個似樣少少既前鋒.都係講緊50M 要賣3,4個黎填數既. 笑死人咩

穏定返係人地收油咋
60分鐘已經收文尼換中場
留力打鏝

文尼冇紅
沙短踢坦克冇12m
2和b冇出界話出界

袁木好誠實 李鵬係我地最偉大領袖 利狗今年冇黑哨 熱刺從來都無MMA

而家輸咗硬碰無著數 等過幾日鏝狗大炒先出去

反猁的N BEN是醉好的

唔用燒係根本做唔到組織
成隊波急得黎啲波無文無路
求鳩其其得過且過咁
賣左燒唔入個有球商既入返黎既話
隊波就完

唔止80 好似要90m up

就算冇12m都係輸咁多啦 人地下半場放慢左手腳啦

阿古路名都改埋啦
點旨意佢

後場做波上撚哂腦
細爆幾下神來之筆就上位真係迷唔落

老婆巴睇得清，好開心
估唔到阿仙奴由短傳彈彈進攻足球，
變成一隊盲目壓上大腳長傳球隊

睇個勢入班尼加唔用燒

support都好
你搵愛狗黎教
都唔會識揀好球員
佢揀親都工兵

依家放燒落嚟都冇用
根本冇人可以係中間護到波推進
咪長傳分邊

根本上auba 呢類sell 走位等人餵嘅前鋒
踢好似岩岩果場咁一定死撚緊 預左供應一定唔多 仲要對住雲迪克 連速度人地都唔輸蝕 仲要佢無拿卡果種可以背住中堅hold 波嘅技術
屌你老母愛狗係都要bench 9 拿卡 有仇咩 屌

呢兩季利狗on9先反利，高登年代我反daddy車仔反到仆街

70m都要撳荷包摷散紙都左度右度啦
80m果d唔使討論啦

30m買兩個二線球員比你用就有份

老實講 我地兩隻正選閘
比比鳥 依家實力比盡一線尾
坦克 實力比盡二線頭
兩個係隊波實力入面都唔係最好果幾個
點解仲要玩一個咁依賴兩閘後上助攻既戰術???
比比鳥傳中屎 但有氣有力 都可以走到番落黎 算
坦克後上助攻係強 但回防慢 用波差
場場靠拖同你補位掃波? 咪玩啦屌
仲要兩隻中堅都慢 一打身後就死

根本依個戰術係玩撚死後防
你後防冇vvd依種級數係冇可能玩到
因為攻守勁唔平衡
已經唔講我地條後防直頭係isis咁 場場自爆

靠進攻贏? 你隻羊場撚場miss哂d big chance
一冇腳風就可以斷哂進攻 隱形全場 打少一個咁
laca就唔講啦 都冇份落場

唔講波了 講波傷和氣
聽日訓醒講返樓算

但都解析唔到做唔冇啦啦轉343 做乜9

個陣我成日同胡迪佢地嘈

出齊燒羊拿 輸都冇話可說
人就係晒到 就係唔撚出

法比走梗 RAMSEY OZIL 又俾人趕
唔知爺爺有無機一家團聚

呢個真
最廢神軒，雪櫃lalala
你唔過人地半場人地都廢事迫你
要攻真系可以數落去

抵唔抵都唔關阿仙奴事 無歐聯人地黎踢歐霸呀

近廿年反獌>反軌>反疤>反猁

人地話買就買 好似唔洗計錢咁 艾利臣買 VVD買 法邊爐買
我地買隻羊都要諗下度下清幾件先買得 根本高層唔肯花大錢
都成2019年啦 一分錢一分貨 擺明同英超前4球隊D人有差距
再咁落去 真係等1月1轉會撐雲加算 都睇左咁撚多年閪波

我有預感下一個比愛蛇搞個個會係拿卡

No memories ah 躝啦

家陣班利狗全部新會然勝利球迷

已經搞緊啦
搞完拿卡 阿羊肯定又唔HAPPY 再俾球會嫌老又貴
賣撚哂D人佢啦

被政治波逼嘅3位

轉3後呢樣我都唔明
唯一嘅好處只係啱坦克打

唔使預感，搞緊

搞緊啦

邊個冇份 我覺得四個都好撚慘

拿卡黎得一季 凳仔都未坐暖又比人政治逼害

值得一丁
海外重建阿仙奴

依條粉腸到時會真係賣撚哂yaya留低個啲人

d球員都唔係盲同弱智嫁 陣中最好既球員俾新教練咁樣搞 幾時一齊團結反佢老母

laca咁好人愛狗都迫害 你話迫害ozil都有原因吖

清 奧燒 藍 羊 拿卡
究竟想要咩

黑人 唔夠靚仔 賣得

搞燒=搞埋細梅同坦克
搞拿卡=搞埋羊

今次比人打到殘廢，幫唔到啦，潛水把喇

Banega

咁又冇得講既
利狗早幾年都成日屌FSG賺錢吸血唔科水
係呢兩年見隊波有d野睇下先科下水
不過我地個高安基就唔知了

你話真係輸1球2球都話呀
今次輸夠5球仲唔潛落地底咩

Pogba

驚咩，笠件鏝狗波衫再戰

獌狗大大個人版比你睇，未立功就清走舊人

唔見佢害Auba

拿子

未輸過咩 歐聯10:2s 8:2
講到好大件事咁

我地依個仲勁 黎半年就開始搞事

咁又係呀，10:2都輸過，輸5:1又如何

前排班人仲j緊22不敗

條仆街點會睇成績呀 咁多年都冇科過水買人
賺到錢唔洗降班 理撚得你 又唔肯賣股份
食屎狗

都講左好多年啦 下年PUMA完約轉addidas 會唔會多番少少錢
不過期望高安基肯科水重金換血 都係無可能架啦 球迷咪繼續受 睇比人瘋狂中出

仲要已經私有化

一日仲keep到係英超唔降班 都唔會洗錢

年年都賺錢 科佢老母閪 第一年睇阿狗呀

高安基年年有錢賺就ok

明知脷用緊高壓死要係後面踢上去，你老母，你條中場唔係恩尼斯達、沙維加奧燒啊，你條中場係沙加咋。
老母！睇佢龍門開短甩撚咗比人打反擊就驚

換贊助啲錢咪又係高安基袋

無謂野黎 又唔係22連勝
你和足22場都係22不敗架 咪得果22分

今日沙卡打得唔差喎
btw平時條撚屌咁鐘意半場換人又唔撚換拿卡出黎

今季已經罷買阿狗野

愛狗咁樣搞落去都已經唔係好想睇D 波.

愛蛇係有小白沙維都唔撚用呀，
咁有創造力，又唔係工兵，點用呀

仆街 印左件奧燒 唔好賣呀

上年買左6件波衫今季一件都未買

小白？唔識迫搶 唔撚用

除左大戰都好少睇 啲波仲易估過雲加劇本

利狗自有天收，1314攞硬都跣腳啦佢地

愛狗點會用沙維小白呀 讓位俾細爆啦

寧願鏝攞都唔想睇到熱利攞

今次好難講不過如果利狗拎咗我就返去搵joe

熱攞都好 起碼天道酬勤，唔洗錢值得一讚，仲要熱迷冇咁搶口

唔係後面猜上去更加死，連一啲攻勢都無埋
前面奧巴點頂贏vvd，開長等如送個球權比人

又話LMAO 連線
1月都未到已經剩番A一個

全部巴打都諗到點諗，
其他教頭唔打殘你就假

一開季又話要play from the back 條中場咁廢點play呀

放心集氣鏝城攞

感動既係多咗人加入反愛行列

M仲係到 傷左姐 愛蛇本身都會出佢
係唔知下季會唔會四個都唔係到姐

集唔到啦，利記今季道氣

佢好地地唔搞事
正常D出人輸波. 最多屌佢無料到
宜家係唔反唔得

講都尾都係愛sir唔信任沙卡+拖
唔信佢地可以傳到個波上去，所以唔出拿卡
諗住一有波就大腳傳上去就有架喇

play from the back
冇講過有 middle 份呀

除咗拖舟我諗都無人救到阿狗了

事實證明左條ON9估撚錯啦
沙卡放比藍斯個球幾靚

Play from the back
Back -> Foward -> lost possession

買返個holding級數中堅20m夠唔夠

摩daddy

全盛拖舟落埋去踢都唔掂啦

開始有少少唔想再睇愛狗教阿了

仲要買埋閘，翼，中場
傷左咁多件根本都唔夠人用
今日後備要帶埋willock同saka

未成材版本應該得

佢唔搞鳩我燒 出返4231 美羊拉邊 出拿卡
輸左我唔會屌鳩佢
明知冇中堅 冇閘 冇翼 都要打三中堅 廢中場線
自己攞泥 你話點樣唔屌鳩佢？

我睇到眼都突撚埋，換k6頂細梅ok嘅，有傷。
你老母拿卡拖撚到70分鐘先換。拖仔快車踢足踢傻。
細爆換入無解。
最撚好笑係白禮嗰場，半場收燒，60分鐘收埋拿卡。今場又唔撚見佢地全勤。 你老母咁你上場收佢地把撚啊

新holding 2m應該買到

前幾場睇佢啲調動已經嘔血
而家仲要咁快搞事
依條友我反硬佢

愛狗斬樹就有份

全中
正正常常出晒燒拿羊 輸左都唔會俾人屌啦

其實藍斯vs奧燒邊個好？
多走動去創造機會vs屈機既最後一傳
成日都係覺得各有各好，但其實未聽過啲教頭將氣袋操到好好技術，隊隊都係買啲技術好既返黎操體能

賀定級數中堅 +年紀我諗50m up

佢都輸到諗住求鳩其
見到拖仔快車已經跑到腳軟 又唔留力
屌你老母上場真係on9到極致
又要full team但係半場換走拿卡同燒 最後仲要贏唔撚到
真係痴撚線架

咁樣比較有咩用 到頭來2個都唔要
出細爆

kante算唔算

奧燒要有人後插先勁，你老母愛蛇戰術版冇插上呢樣嘢噶，下下play from the back，睇見都驚

搵件天才易定搵件背書機器易

其實藍屍本身唔係好差
佢係衰在太鐘意要個控球權權先比人屌
奧燒既話有既係傳球視野同技術
但係身體質素好差比人撞一撞得跌
係愛蛇套戰術黎講一定係藍斯好啲
因為佢主要依賴邊線去進攻
藍屍佢肯不斷走既話會有好機會去攻門
相反對比以前鐘意彈彈波個種就一定係奧燒

根本如果一個球員最突出果樣係身體質素/體能
佢一定係垃圾，如果佢是但傳/扭/射勁又點會成日讚佢都係淨係諗到勤力
痢/熱狗夠打體能波，但係無一個係因為體能好而買返黎，就算施素高波底都好過藍斯幾倍

利今年真係好痴線

早幾年雲加試過中場藍燒啦 不過咁樣唔駛守 個陣防中係迪達子咋

一個走硬
一個射波

佢果季1314 Ramsey勁到叫藍神 而家踢唔返邊有計

中場買James 翼買pepe/Coman/pavon 中堅買拿坡里個個/拜利/de ligt 閘買telles/tete
利伸:ff

佢一直唔係傳控勁，只係食咗春藥鳩射都入，呢幾年腳風唔順就冇用

有冇人真心覺得愛狗垃圾？
硬頸到仆街

雲加都硬，但親切好多

De ligt唔好吹到好貴咩

雲加唔會玩政治波雪球員

佢ff呀 淨係Koulibaly都一億啦

宜家個市場好撚癲
上面應該一隻都買唔到

阿狗應該起碼要沉返4-5年

愛狗真係要收皮，未踢已經打定輸數，無諗過要靠組織去贏，前面3個要快就得，諗住中埸造唔造波下下大腳上去前面就追到 我諗前埸3個一齊同vvd爭頂都未必贏啦
如果照佢咁打中埸配置都係錯，既然都唔打組織可以直接唔洗出沙卡，直接細爆+拖+藍夠晒活力周圍撲，有咩就大腳傳上去比人追
後防唔講 點擺都差唔多，唔諗住組織又唔泊大巴係咩玩法 以攻代守又唔得，要守又唔穩

我諗對富咸/利物浦個個都唔係藍斯黎

你唔記得咗主席
雲加會玩政治波，不過佢係出晒啲人捉鬼

半季就搞撚到隊波d 氣氛咁
雲加點都唔會咁對藍斯

咁藍斯既特長係咩？

唔提都唔記得主席

有冇留意今場五個失波都有一個共通點
就係古恩度斯不在場

佢後備入替之後
阿仙奴零封利物浦！！！！

愛蛇又然 永續愛蛇

就係見佢地好人先逼害
藍 拿 燒 施治 全部都冇脾氣唔搞事

試下拿子係尼馬 睇下條柒頭夠唔夠膽
隨時份工都冇埋

搞事狗

睇下博唔博到歐霸囉，都係得車狗拿坡里姐

換Cech我同意，不過其他

爺爺幫下手清晒啲搞事狗
愛狗自己搵事搞

愛狗人治真係痴撚線

幾個月就搞散

我真心唔覺Leno好過Cech
同埋真係明眼人都睇到 佢想等到施治傷就即換 核撚突到

你話等到施治派膠先換都gur啲
而家真係好似雖無過犯 面目可憎咁

艾馬利呢啲欺善怕惡 對住山齊士仲唔笠撚哂水

其實龍門呢個位好少換，cech開季派咁多膠都唔換啦

sor新會然
邊個係主席

佩雷斯

宜家士氣咁差 出去做戰靶就有份

佢真係好似俾雲加呃9咗咁

佢psg 班超級球星都唔驚 洗驚你山狗？

佢唔驚尼馬 ？

如果愛狗真係玩政治 佢一定要躝
黎左半季就想搞走頭號球星同50m既次席射手
你有咩本錢咁做？
雲加都會咁做 但佢唔會攞主力黎玩囉
拿卡根本做到支點作用 速度技術都好過基佬 根本係呢幾年最好既選擇都比你咁玩
有咁好本錢唔去build up 隊波
竟然搞政治 仲話買banega cahill
我肯撚定banega係用黎搭細爆打中場 拖做後備 沙卡做中堅左閘替補
屌你老母艾馬利！

如果係有心搞政治波 戰術問題已經唔需要講
點排都係亂黎

成日話傳控傳控，其實要破逼搶唔係靠傳同控，係靠突破，傳控只可以保持控球權，真正減壓既係點樣轉到身突破，除此之外只會愈傳對方逼得愈緊
阿仙奴中埸得拖同細爆做呢樣野比較出色，呢埸又唔出細爆，上埸又格硬要出 沙卡今埸傳送做得可以又無乜大甩漏，但出得沙卡唔諗住打組織真係on9
沙+拖組合既威力在於全隊要壓上，前埸有足夠人數配合沙卡精準長短傳等你唔守唔得，就算甩左有拖仔有目標咁去mark人搶返球權

今埸就唔係既，出沙拖又唔夠薑全隊壓上攻，成埸最多時間就係中埸爭奪果啲上上落落，沙卡速率又唔夠，拖仔又要撲黎撲去，跟得呢個黎果個又空晒，其實好老實拖仔防守係一般，佢係埋身對抗去搶你波果隻，唔係永遠跟住係你面前果隻，愛sir神排陣一次過廢左兩個 然後細爆又唔出正選
細爆如果打啲簡單波會好好用，中埸拎到波如果有人拍埋黎就過，過唔到就交個近既，唔洗佢諗太多，又可以增加中埸抗壓能力
總結就係：愛sir好波 訓

今場70分鐘出拿卡只係話比球迷同球會知佢有做野有個交代 但根本完全唔合理

我估愛狗心目中最理想既陣
a17 a14 mk
t11
g29 ban唔知乜9
kola cahill 梅 b2
已經試過好多次拖推上一格學簡迪
愛蛇學9爺爺玩改造

無記錯佢係巴黎都係用三工兵或者純中場
唔撚用10號位

thank you for your memories unai

睇黎要反愛sir了

所以睇親巴黎都係斷開兩段
對疤次回合既戰術換人

果時可以免簽沙基利呢度d 人仲話佢矮，你估打NBA 咩

雲加

愛狗幾時死

飲醉左無睇場波

其實都唔知燒係自己玩野痄傷定比愛雪
藍就賣撚左佢算，不嬲覺得佢波底勁撚差，連普通攞定個波都甩哂腳
好撚心愛岩岩到就咪撚扮戰術大師，玩三中堅出列叔場場比人中出，真心唔想再見到佢落場
杜利拿睇得出勁撚攰，場場要佢打足，連歐霸贏緊都要後備換佢落黎做乜7
夏卡唔覺得佢好差，只係比愛掉黎掉去
古恩杜斯同藍一樣，波底差，攞腳波都未攞得定，但攞到波又一定要推番幾腳先

冇變過

中前場鳩排陣都算
後防咁撚樣場場自爆真係笑撚死人

無左Holding 比比鳥 同Monreal
就攪成咁

愛SIR 回心轉意 重用返爺爺D 愛將得唔得

其實只係黑色11 月變黑色12月

未睇化?

萬劫不復

笑死人咩馬撚

冇錯 年經遲嚟咗一個月

俾人反cup

welcome mou

FIFA賣左燒60M

Aftv好多人班主唔課金
完全唔覺得愛蛇有問題

愛蛇d政治迫害先痴線
奧燒 拿卡 籃斯呢三個擺明係受害者
而且佢又要玩兩閘推上造波
之前可能係幾新 所以拎到個不敗
宜家好明顯俾人睇通哂
只要封死你隻美羊 同mark死閘
基本上九成收得皮
但明明只要出返ozil 拿卡 呢d可以中路推進既人
已經差好遠啦
不過傷兵都係一大因素
列叔明顯玩唔到右路進攻
所以基本上愛蛇既如意算盤係打唔響
愛蛇要full time先可以玩到架la
宜家收住皮先

列叔真係雪糕筒黎
又慢無攻無守

其實話愛狗得一套...
老野咪又係另一套

唔夠兵, 易傷先係死症

至於球員用人喜好真係冇得講
老野教咪一樣有契仔

1月唔買人 下年歐霸都難

咁兵力不足係真

愛狗能力可能有限但最少都要硬食兩季啦
唔通易帥咩

兵力不足 已經好多年

好彩訓左無睇 認真而家同雲加時代有乜分別？

5:1

訓左無睇
下半場輸得一球咁少

出左根度斯

死愛狗玩完3中堅未呀

老人院咩，加埋拿斯利呀苯

希望下場鏝狠狠地屠猁

唔止差在簽埋山狗

屌，咁當初炒老野換帥都係求變
而家一撚樣係得一套戰術，用死契仔，賴傷兵無人

咁究竟同爺爺帶隊有咩分別

個列叔點解會踢到祖記正選？
派膠次數多到傻
琴日輸第一次咁多位俾佢清
佢係要孤寒解去細梅到

其實我覺得冇

我都唔明點解要搞鳩燒
佢又無玩野

其實一早預撚咗今季無野可爭嫁啦
高普第一季教猁未有係比人屌

戰績冇分別 係黑色11月變咗12月
但爺爺教果陣啲順境波好好睇
愛狗

賣哂Ozil 賣埋Xhaka 先會再睇阿仙奴

只可以話廢老留番嘅牌 全部average class ... 無優點

係, 場場冇說服力

今季手牌好過上兩季多多聲
一個頂級防中，兩個頂級前鋒
仲有mk，sokratis，爆炸呢d都係好野

20場38分根本戇撚鳩

mk之外 支持

證明錯不在爺爺

琴晚有冇人傷左？

都唔關我地事
好好諗下點羸富咸仲好啦

mk係射波唔得啫
拍埋伊禾比簡直超班

mk技術經驗都有, 好多時細微都睇到好過2wob

但感覺硬係唔夾
踢落好似街場咁

2wob鳩下鳩下又成日-6 過人入禁區咁

唔課金冇得玩啦
講緊係而兩年唔課金連前4都冇

都係鬥-6 正如狼隊好波啲都比我哋迫和
當然依家個勢弱就要打7折

條仆街真係走火入魔

又返去對中下遊失分的情況

呢手牌於其俾新帥磨合

不如俾雲加博多一季

拿卡換出嚟嗰樣
你條仆街咪搞到拿卡走

衰撚過老爺

懷念柏芝

想入前四，平均一年淨支出課返1億以上再講

係愛sir決定借走佢？

原來TAP IN神射手琴晚1晚射飛機

我覺得係因為高安基果套無課金賺錢策略已經生存唔到 你哋雖然覺得好咗 但計team value就實際差幾多
除非撞啱肥普呢種教練 育成到戰術變化都有
邊個教都難逃中遊漩渦

mk感覺係D阿叔HEA踢咁，成日甩D簡單波

Klopp took over Liverpool with a defence of Clyne, Toure, Skrtel, Sakho and Moreno and finished 8th in his first season. We’re in a similar situation now with current personnel. Emery needs time and the right backing. Judge him this time next season after another 2 windows. #AFC

狼隊打Big6都拎到9分, 我地仲差過佢地

對富咸就易食啦

仲要有客勝

點解成日輸D彈彈波，對修咸頓有球又係咁

人哋真係勁 如果好運到愛狗咁 已經排第四

後場組織波底唔夠好 第2球雙中堅企到咁撚開 兩閘又企前左 中場一甩真係追唔切 就算費綿爐處理得好都起碼有一半功勞係阿狗

逼搶係前場算做得唔錯 但係中場至三閘線就太易出腳 上半場都唔記得睇左幾多球俾人一揚就過

同意，中場太唔平衡既人，賠錢都要清走佢，呢兩個係代表人物

今場賽果好合理，利非常勁

根本就咪成日玩咩後場組織
叫papa細梅猜波？咪玩啦伍寶
哥狗套戰術係得佢先識用
返去教西維爾 班尼加等緊你

臭燒上季阿仙奴風頭火勢 都很續約
你愛狗私怨迫人走

仲要唔係踢得差，點都好過咩義和碑個啲垃圾啦

咪玩啦依家西維爾唔會要佢

搵肥賓過黎做戰術大師

依加好難講

嘻嘻 成班阿狗一齊反愛

holding
熱狗

sick ball

唔得啊
無前四即刻躝啦屌

做乜9前鋒 廢到仆街

唔比都唔得啦 你慌阿狗肯比錢炒人咩

買中堅啦

高普上次打獌去到咁盡搞到摩DADDY走左，今場又係咁，佢係咪想搞走埋愛SIR先安樂呀

睇下佢拎唔拎到歐霸

解圍

第八應該會炒掛 唔炒就轉會算啦

中堅，左閘，翼

買左中堅先啦

已經好早收火 你癈得濟冇計

一跌Micheal oliver就吹，要幾多12碼有幾多

列叔唔好出場啦
Amn打好過

人地話廢呀

應該買華拉度列件中堅
翼就用馬天尼斯+錢去雷恩換

只能講呢場係利狗踢得較好 但同以往比呢場既表現真係唔應該有咁絕望既比數 奈何d關鍵位真係每球都輸

唔提件癈物 見親佢都偏一邊 冇場吹得好 on9足總走去捧呢隻野

棄燒棄拿 暫時真係愛蛇做得最錯既決定
3中堅暫時睇落應該放棄左

papa果球無咩大動作又吹
坦克係人地禁區cup過一個被剷跌唔吹
轉頭禁區頂自已爭位跌低又吹

好大機會收返張柏芝

愛狗仲有咩藉口 食屎啦垃圾

你用咩眼睇波
Papa同坦果球隻手肉酸到仆街喎
Papa果球就過左局住搏
坦克果球就擺明係輸壞左個腦
你話錯就錯在拿卡都應該有一球12

唔係講左好多次無得CALL BACK咩

屌牙咁凍點出街

papa果球真係連踢2腳都唔中波但中人wo

無頭髮係凍d

天文台set到溫度咁低都唔知博乜

愛蛇賽後有咩講

要搵番件羽絨出黎了

good evening

又要吹奏香港濕凍

阿妓阿妓傻閪阿技

唔係四連敗 都算係咁啦
條撚樣咁樣鳩黎法

佢無回收條約

琴日已經著緊

回收都係papa咁款

其實再睇翻，失既第一球都唔係輸彈彈波，烈叔都叫有空間比佢解圍但係清落人堆到最後彈翻個波比人

原本應該冇咁早捧，但卡頓堡走撚左

係咪仲係卡塔爾搵緊大錢

20場失30球 球隊史上最差

自從韋比之後已再無清泉，
唔計吹獌

韋比都係迷費sir, 費sir走左之後都冇獌狗雞

你岩 我估我睇錯左第2埸波

啲防守真係差到嘔

講真80M 一野轟落去買拿件黑鬼啦
失波應該仲多撚過D降班隊

如果伸隻腳去了個波都夠力整跌人
咁以後啲人玩角球旗咪好屈機 邊個埋黎搶波，掂唔到波hi到我腳就吹

呢球靚撚到

廢蛇之後終於可以做返自己

Papa呢球ok 我睇錯
不過腳都好明顯踢中沙拿

坦克果球你換個角度既鏡再睇啦

好明顯踢中左腳後爭果個位喎
不如你試下落球場比人踢一腳睇下跌唔跌？

沙拿果套明顯睇到佢跳左一跳先跌 擺明插水

坦克真係有推人既，不過好少見會吹，動作又唔算大

踩/ 踢左落後腳爭位咁樣跌係好正常架喎

其實你地係咪輸親12都要話黑哨話人插水先舒服d?

英超神射手

冇錢唔好諗

最戇鳩就係隻手出力向前推
你牙隻手出黎頂位順便頂埋佢都算
仆街佢真係推出去

同埋拿卡果球又唔吹

守呢D死球，走場狗都成日推人咖啦講真，抽一抽水咁

上年都用成億買兩件前
依家用80M買件後仲急切過上年

平時踢大波都會啦 推一推條友咪撚比佢沖入禁區 動作咁細真係好少會吹

喂 咁係你學壞手勢 球證吹一定唔係錯喎
最緊要公平者 利記禁區有無咁樣向前推鳩人走而無吹？

坦克呢下咁肉酸邊有得駁

我淨係知教練教你一定唔會係用手向前推
係隻手伸直用膊頭位頂開佢 用手爭位攝住佢
無人會咁戇鳩拎隻手出黎向前推

擺明係輸到唔想踢既款

其實美揚都有啲廢廢地
係場場有波入但miss好多chances

吹左開其他

師太真係垃圾到仆街
出佢正選應該拎得最小分

人地邊會嚟

5:2者 未其他

你唔用佢唔通用贊錯咩

其實唔洗用多錢既 非洲法國根本大把好野

李城用幾錢搵簡迪返黎？
請批好既球探好過啦

佢不嬲係咁

75%入球禁區外 今年

中堅貴嘅一個都夠，好似雲迪克依啲一個已經可以upgrade埋隔離啲人，但係依啲級數阿狗唔會有錢買，就算肯買人地肯唔肯嚟都係問題

你UP乜撚野

上年清左幾件再加錢換黎

愛狗呢啲唔會有big name肯信佢

個個都抽羊解圍，其實果球越左位，入左都無用

信佢就奇啦，成隊最大件big name比佢當狗咁撚，又唔係踢得差

真係唔怪得psg 個撚個咁僧佢

上一季尼馬轉會我好奇都去睇幾場psg 加上睇埋psg區都明點解佢比人炒

唔代表可以踢成咁

Ozil? 我覺得同佢嘅身價唔成正比

成隊都失神冇乜好怪

Iwobi

係中埸拎住個波，有人拍埋黎自己轉身去喎，細爆呢方面係幾勁

Unai out

唔成正比還唔成正比，佢踢得點都好過義和碑啦

完全掉撚轉曬黎up

iwobi琴日球王級

買返個快身體質素頂班既中堅好過
後防比人屈速到仆街
中堅雖然多，但其實無個快

有咩高見a

快加身體質素頂班我諗數埋十個都唔知有冇

你唔留d球星係到 搵撚到其他球星泥踢咩
本身我地隊波又唔係勁 重要一望成堆工兵陣
我過泥把撚呀！

獌個拜利有冇得諗？之前傳緊買佢

好似魯迪加之類 而加睇當然覺得買唔到
但早幾年其實唔算勁，淨係得身體

趕埋燒藍真係搵撚吸引人黎
愛狗真係想成隊11個工兵

新帥上任，未協調完唔會亂放高潛幼幼啦，
同埋估計成個冬季轉會budget唔會過40m

屌你 依加轉會費貴到咁
40M真係買撚 買多幾個隊醫好過

愛狗我屌你個西

其實係雲加一直唔太鍾意用
高大對抗性型球員，
成日諗住傳送優先，
搞到成日對強隊波都拎唔到，
咁嘅玩法打下西甲仲可以，
打英超其實成手垃圾留比下家

而我妓咁嘅陣容仲會引到球星嚟咩？

買幾個實而不華都執到，like托仔

重要其實係人都知美羊唔係自己搵食type
不嬲都係放長波比佢跑先入到波
你重要廢個中場線 冇曬輸送
有個世界級傳送攻中 唔用
有個叫自己搵到食既拿卡 唔用 我屌你咩
咁同上年上半季既爺爺有咩分別
咁我寧願要返爺爺起碼都叫有得J下歷史

我屌你老母死愛狗

陣間奧燒走埋真係搵鬼黎

佢走硬

愛狗同老野一鳩樣

如果再買多件班尼加嘅話愛狗自己躝算啦

上年上半季爺爺勁過佢

真係玩野搞走奧燒 即反愛蛇

OT, 我發現iwobi打433 嘅wing係唔錯。但一轉踢343 就on99 咁。

坦克就相反，343 ok但433 多數膠膠地

奥燒都係爺爺先留低

中場中真空冇人現位做駁腳
兩閘插上防中再壓上，中堅一棍長傳，
比人截咗，即刻比人打一波反擊，
如果壓曬上前就叫進攻，就叫傳控，
我真係唔知睇緊咩波

唔好以為自己下半場禁住黎攻啦
人地利半場已經放軟手腳

坦克防守真係災難級

過轟同豬腦一齊囉
都係留係倫敦

呢個真 已經留力打下場

如果岩岩個場有豬腦會差好遠

算啦 有冇個兩球十二碼 都唔會有好大分別
都係輸 兩隊波差太遠

k6都要被屈速 不如退啦好嘛

過多兩日AC POST 見
爺爺一家大團聚
黃金中場連線 OZIL 法比 RAMSEY

無左比比鳥好大影響

你輸到5-1，黑唔黑哨咪又係頂龍差一兩球

點解重會有人傷兵潮泥幫愛蛇搵藉口
後防係傷得多人 但係其實佢唔堅持打三中堅
穩穩陣陣踢返4後防 照有列返 細梅 Papa 坦克
其實都唔會太差

琴晚咪4後
不過4後用列叔 坦克 就廢咗兩閘咁解

又攪笑啲嘅，咁都吹一場英超真係會5,6個12碼

托仔上左賊船

轉會去AC
屌 個陣有機會回購法比 打左J好耐等睇愛回家
點知爺爺不了

琴晚明顯主場雞啦
不過人地半場唔收油一路攻相信結果都係一樣

對比起爺爺果陣傷哂核心

宜家根本唔算D乜.
愛蛇係有人俾佢佢唔用

排4後但其實打3後咁滯，得左邊有閘，列叔長期縮後都守唔到

屌 所以琴日比人屈到咁 應該出拿卡正選搭美羊啦一早 收埋個攻擊球員做乜鳩 係唔係都比人禁住黎打嫁啦

坦克都係收返埋啦 唔掂呀

猁前面果3件咁撚勁
見到列叔同防守咁廢嘅坦克 就知兩邊爆硬

佢真係應該要走 但我地完全無人呀

重要睇尋日個場 愛狗應該係想鬥攻
但係你同人鬥攻 收起自己第二入球多既球員

雖然話人地成隊谷果段係完全唔夠打
但你估人地可以谷足90分鐘咩

主場雞都無計
你廢到咁 好難唔輸

好on 9 我唔明點解咁換法

發覺雲加同愛sir行退黑政策，特別係防守球員，好難搞

西班牙人都係racist

主因： 係冇大會要

屌你俾完法比仲要俾埋燒佢？

係差兩班波，已經唔關12碼，咩失誤事，成個賽果好合理

師太真係完全打唔到英超

三中堅應該出K6 S5 M20

你睇雲迪克一個棟係度已經成個關羽咁，望番阿個班，除左坦望落好d，個個都係甩皮甩骨

上次主場都重係1：1,唔覺差咁遠，幾球失誤其實都好低級吓

一樣

其實愛狗係想點撚樣?
上場又咁早換走laca, 以為佢留力呢場擺正選啦
其實都on9架啦 和緊仲換撚laca
點知呢場又擺佢後備?

絕對兩班波，三差戟真實力波，冇得傾

雲加用幾多黑人 你哋唔記得迪亞比
愛狗就真係從來冇黑人重心 除左包皮尼馬頂級一線+老闆足球冇得唔用

用白人唔係問題
你有泰利，維迪咁嘅質素咪收聲囉
但而家又唔係喎

我ff 緊佢買拿件kxxxxxx

迪亞比係黑人冇錯，但佢有力量特徵？搞笑

以前大部份都係黑鬼

韋拉蘇甘保托尼艾殊利高爾羅倫伊保亨利艾迪巴約沙格拿桑治

雲加係唔鐘意純防中黑大肉腸姐
其他位都有好多nigga

ching你咁樣搬龍門冇人跟得上架
你睇下上面列既有冇黑撚岩你撚法

買埋羅馬個希臘中堅
3中堅都希臘人同聲同氣

SOL,TOURE,LAUREN,EBOUE,SANGA

唔知馬伕復出仲打唔打到咁硬咁快

其實都幾侮辱
比人半場搞掂
45分鐘KO你
留力下場 我諗gopro都冇諗到咁易

支持愛sir 踢走mk燒
帶頭吸笑氣丫拿

主要係唔想要非洲球員 因為兩年踢一次非洲國家盃
次次搞到人腳唔齊

踢走燒到時攻不銳添
而家只係守不穩

而家唯一好左係踢暑假。
如果唔係痢下個月就斷兩翼

做乜鳩 呢個鏡都睇到坦克手爭向前推啦

隊波柒左咪柒左囉 唔洗連認都唔敢認既

有動作又唔係吹硬既，吹合理，但英超唔係100%吹

愛雲加

仲有D 似CECH

”Emery needs a few transfer windows to bring in the players he needs“

The board hired him to get into Europe as soon as possible. We signed Sokratis, Lichsteiner, linked with Banega, Cahill. He‘s a pragmatist with a two-year contract: is he really at Arsenal for the long haul?

迷愛： 無兩球12 碼我地炒佢地10:3 牙 屌你老母

吹合理咪得囉 咁有咩問題 好似講到黑哨咁

呢班應該係阿迷黎

兩球唔係100%會吹既波，但兩球都有吹，咁都唔講得？

如果有var 兩球都係100%吹
不過英超咁耐都無var 球證成日走漏眼者
唔好養大左個胃口以為咁樣唔叫犯規先得架

愛狗幾時扯

佢根本係二流教頭

快就半 慢就年半

係咪爆左道友燒帶隊索K單野
開始就衰到而家

咁樣講未有var之前大部分波都係黑哨啦
未有var就係用無var既準則黎判斷
而事實係兩球都唔係必吹既波黎

應該係愛蛇叫人去偷拍

兩球都係必吹
唔吹唔係球證容許 係球證睇唔到者

2年約教練 簽一堆三十幾歲 賣哂自己D 球星
我真係唔知佢係改革定拆屋

你買廢老都算，好心買勁啲嘅廢老啦，簽咩雞曉嚟爭頭四，笑死人咩

剷蛇典睇利記即討po有人覺得吹得嚴？

間諜

我無睇利記post
嚴同唔嚴都無問題 最緊要一致
所以拿卡果球就係錯判 事實

屌 就算今場好撚公正吹都慘敗架啦 係到兜乜撚野 根本利記高1-2班波 如果人人地唔客氣 唔止輸5球啦

咁有錯判講唔講得黑哨呀

啲買賣好似摩佬咁 淨係搏一兩季

衰過摩狗，摩狗啲廢老起碼有伊巴馬迪依啲，個名都j得下，愛狗要個啲雞曉就嚇到鳩縮

佢宜家似淨係買D 聽自己話既人黎多過似想搏囉

一堆三十幾歲老人兵搏條毛咩

爺爺笑了

Calum Chambers
Someone say clean sheet 🙊 MASSIVE result today! Perfect way to finish off the year 💥 #COYW

黎半季已經好似摩三季咁 同啲球員不和
屌佢 佢係咪係psg俾尼馬搞到痴左線

傷左holding咁耐後防鳩足咁耐

高普真係算好人啦
明顥半場落左order唔好再去到咁盡
唔係分分鍾6-1 7-1 都得呀人地利記

上次玩大左 今次醒目留你一命

艾馬利︰兩球12碼唔怪球證要靠VAR

阿仙奴在周六英超作客利物浦大敗1︰5，當中兩球12碼失波帶來爭議，賽後兵工廠領隊艾馬利表示不會怪球證，但認為假若有VAR的話判罰將會不一樣。

紅軍所入的第4及第5球均來自12碼，沙拿完半場前禁區內被柏柏斯達夫普路斯從後踢跌，但接觸不算明顯；下半場哥拉辛拿斯被指禁區內推跌洛夫蘭再失12碼，艾馬利賽後說︰「兩球12碼對我們過於嚴厲，我想VAR很重要，這會幫到球證作決定。」

「但比賽的勝負很明顯，不關球證事，值得高興是美蘭尼爾斯打右翼表現很好，伊禾比經過一些不穩演出後，今場亦踢得很好。」

「只是我們防守不夠穩固，尤其在禁區內，這是我的責任，我們需要取得平衡。下星期二我們有另一場比賽，球員需要即時振作。」()

5球入面4球係自爆

防守差過雲加同期 艾美利求改善

【體育】說雲加時代防守差？原來沒有最差只有更差。周六英超尾場，阿仙奴作客遭利物浦血洗5:1，本季迄今失球數都高於前帥雲加同期，艾美利坦言要改善防守。

阿仙奴雖然先開紀錄，最終卻被利物浦大炒5:1，艾美利（Unai Emery）自然失望：「我們開局表現不錯，取得第1個入球，之後他們在進攻上以決心及質素，創造出不同，我們未能阻止他們。」

就算半場已經遙遙落後1:4，但艾美利表示在下半場從未放棄：「我們在下半場希望一點一點地提升表現，找到更多入球，另一個12碼卻終結了比賽。這是一個很差的戰果，但我們可以好好利用。」

兵工廠今季攻強守弱，今場再失5球後，20場英超合共失達30球，這是雲加時代同期不曾錄過的失球數字，就是去季的「末代」亦只是25球。

艾美利續說：「我們知道要改善防守。利物浦進步很多，是己隊的榜樣，我們一定要進步。」榜首紅軍20場僅失8球，幾乎是阿仙奴的四份之一。

圖片來源 : ©AFP

你真係當人地無限體能
快車期+下埸對鏝呀，如果半埸咬到1:1既話
下半埸我諗對面都縮返，不過後防傷晒無計

利狗認球證偏幫自己 但唔認有黑哨

輸還輸 唔公正還唔公正

艾美利續說：「我們知道要改善防守。利物浦進步很多，是己隊的榜樣，我們一定要進步。」榜首紅軍20場僅失8球，幾乎是阿仙奴的四份之一。

認利狗做榜樣
愛狗你快啲仆街死

輸自己多過輸球證囉

發現連登好撚多假膠
成日釣狗公扮毒絲
拎skout啲女扮自己
我一睇就知係假膠

簽個33歲中堅真係終極on9

半場搞撚掂你留力打曼城啦人地

呢場都預咗輸啦
睇唔過柒頭利狗咁撚多得益仲扮哂公平公正姐

20場英超合共失達30球

猁狗本身係要屌

猁濕鳩好正常喎 呢兩年你仲未見慣牙 走去同人鬥搬龍門托咩
更何況你係癈 比人資格論就收你皮

對轟鏝痢都十球

其實我覺得今季利係真係完全成熟 隊波踢得好
進攻爽快唔拖泥帶水 係值得拎冠
利唔黑人憎 係利迷好撚黑人憎

攻防都癈過上季

尻痕先會上當既姐

Yes 顧掂自己先串啦

輸到咁大比數都唔關誤唔誤判事啦
柒到咁都無謂多講

巴塞真係超級大傻仔
古天奴都億5，幫晒猁狗起機

可能係我睇得多女主播
成日課金課到啲女我認得哂

英超起機又威脅唔到佢西甲榜首

高普教啲抽水手段唔黑人憎咩 今年講mma 雖唔及熱都有三甲 沙拿插水 都未講足總又做波

爺爺先超級大傻仔
賣晒d人比競爭對手

岳父課啲比我ok?

米歷克入兩球

果時好多阿狗覺得古核心
其實高普拖左半季賣已經轉曬去兩翼策動
古真係靠D youtube wonder goal生存
其實勁多浪射

佢係利個陣真係勁喎

勁到仆街

第三年冇歐聯

點勁都好，億5喎

妹巴都一億啦

就係呢種諗法，
永遠上唔到前列，
同一道理vdj點勁都好，7,80m喎，
咪永遠唔好買咯

普巴天分高好多，身體+技術頂級
古天奴只係一個遠射勁的矮仔

第一球擺明100%啦

尼馬單野托價都唔知去左幾多啦

人地貴賣貴買
阿狗貴買平賣

咁ox夠唔夠黑人憎

佢踢正選個陣唔係34碎呀嘛
而家老到意甲都踢唔掂先簽返黎 鑽石眼

愛狗 懷念爺爺

對白禮解圍番中間

其實佢踢翼衛多 防守不嬲唔係佢強項
踢祖果時佢成日衝入禁區

黎到阿狗攻守都唔撚掂

條友攻都係柒下柒下 一就係鳩斬 d人未到位就吊入去 一係就唔知出左去邊

爺爺清晒人 留手好牌比你
你個愛蛇就係到玩政治波

邊忽好

邊到唔好？

前面1m鋒線wo

1b先岩

半好半壞啦
後防同翼真係垃圾

1b係10億
1億係100m

執好條後防基本上開得季

風水輪流轉姐 利記之前柒足咁多季

Auba mk ozil玩唔到幾多季

仲要買堆3字頭

老老實實 後防真係7到喊，要換中堅。左閘都要換個件

阿柒既時間仲耐過利

any pro

最嬲既係佢好既唔用 係要用啲廢既

留落黎個陣真係五不像黎

十鳩幾年無拎過英超

其實簽班尼加無問題喎 問題只係棄藍棄燒者
你搵個18-20幻幻番黎玩 又入唔番歐聯
到佢地成材果陣奧巴拿卡又變廢老要換血

買即食無問題 問題係藍同燒者
雞曉就真係.....

除左後防 防中 其他都唔差
雲加係唔識教姐

之前愛狗仲串老野唔識攻守平衡
點知自己一撚樣

仲有翼都冇
進攻中得雞肋ozil 同自轉藍斯

呢幾場啲失波真係嚇撚死人

有4球

防守廢過升班馬

足幾場係回落，但公道d 唔好用1,2場去睇
坦克 梅屎真係踢得好左

你岩

尋晚已經想講，發覺手足你幾高汁

Bench唔夠深度，主力一傷就含家剷

咁客氣

呢個好多年架啦，賴個第一年黎既傻閪把撚咩，
爺爺個陣咪又係13-14人踢一季

your place my place

入唔到 fifa

事實証明HOLDING 先係真主力

y

係呀，都唔係第一年

但係爺爺唔會叫班波全英超最多衝刺

上季已經好多defensive error
沙加同Cech
今季一樣

同以前冇分別

比人斬球高波就頂入 , 自己交失波輸反擊

ok啦 同fd 夾psn買 無啦啦鎖q左我

去佢個ac整返你部機常用就得

分別係係鬥攻輸 同比人壓住打輸
後防球員水平都咁 都係失誤

決定食羊腩煲哭波喪了

肥死你

身冷心更冷啊

再加幾罐可樂

冇holding執屎係咁上下
細梅成日落晒地波皮都hi唔到

戇撚鳩

xhaka呢幾場唔差 咁都賣

Xhaka今年踢deep lying midfield算係咁，除左d腦筋上既錯誤之外

賣奧燒沙加 笑到仆街

條後防真係太廢，無得唔買人

xhaka是原罪

琴晚沙加真心唔差 俾人緊逼都hold 到個波 分波正路
又有火

利申： 平時反開沙

今年犯錯少左好多，呢樣有進步既

唔好賣 輸波時就唔好屌屌屌⋯

Ozil 同 Xhaka 唔係話唔好波 係心理質素太差
年年阿狗比人姦 就係有球員一落後就大跌watt

唔似基昂丶韋拉個D ，一落後仲硬淨 。對住曼狗，曼狗係惡，但我仲惡過你嘅態度。

所以唔睇好過睇

係就買返隻正常既右閘
列叔真係搞唔撚掂

mental 可能成隊最好
K6唔續約，藍走
下任隊長都係佢架喇

比狗上年全勤咁濟
比老野谷撚到癲

Jen jai>列叔la

心理質素太差呢樣真

迷燒都覺得落後時成日頭耷耷 , xhaka就亂晒陣腳比失波

到今日我仍然想要黑腸防中

燒真係成日頭耷耷咩 講真呢兩季如果對強隊我覺得佢都幾有火 會爆下seed踢 你可以話佢踢得唔好 但係今場無踢都比人抽出黎bin c
同埋xhaka今場基本上無咩犯錯 hold到分到 反而大家都j既拖仔drop到好犀利 仲有球lead to goal既犯錯
結論: ozil xhaka係原罪
利申:迷燒迷沙 不過佢地踢得唔好都係會屌

不願做人了 proclub 又係比人炒....

唉

球會球員球迷 上至下都係垃圾

Lag撚到

都助攻到

Raph Honigstein on @SundaySupp said that he spoke to someone ‘who should know’ about the Özil/Emery situation. That source insisted that there is nothing personal but whenever Mesut wasn’t playing it’s because the manager didn’t fancy him for whatever game.

Guedes ，pepe，Fekir ，是但黎一個都收貨

一輸波 沙加 奧燒 K6 就算冇出場都係佢地廢 D迷愛真係笑死人

3球艾沙雲

車同緊阿爭前四
知你缺中堅
會唔會借個勁既比你

笑死，有人話支持買班xx代替xhaka

yo
阿記一豬波就超多人做怨婦
22不敗就波都唔講、
講讀書講溝女講炒樓
呢d叫阿迷喎

系牙禾刀國

3角蚤=630

Thx, block返

請問邊句講錯?

燒肢體上真係冇乜火，以佢身價，球迷對佢期望大D都正常，希望佢 lead到隊波
xhaka好咗但都keep住間中低級犯錯，例如兜口兜面比失波 爭前四嘅球隊真係唔容許成日有呢d犯錯

利申：琴晚feel到大敗所以冇睇 迷燒不迷沙

列叔都幾煩
波又屎又成日手多多
自己踢得柒仲屌細梅

一陣又有中下游球王睇

最後一句囉 都無閃到

屌牙原來630黎

閃左唔比返黎 ?
大把人移民回流啦

拆返thx

日日操play from the back，一傳就比人壓，甩波打反擊。唔好就奇

我唔識咩係630
係果陣串柒班友仲用前球員個名唔改名
就比人叫咩630

屌咁貴買佢返嚟唔係用嚟做吉祥物架 傷多過踢，真心唔岔氣

如果真係一開始就想玩play from the back
點解要買papa
淨係買Leno有鬼用咩
佢前面嗰4個都唔識玩波

點知愛蛇點諗啊，連燒都要翻落自己後半場攞波做就知咩事啦
尋晚仲想play from the back，比利壓到碌柒咁先鳩斬上去

你諗下 對白禮嗰場半場比人換撚走咗，仲要唔贏，比你都唔gur射波話傷啦

擺撚明當佢吉祥物

屌呀又黎

Most shots on target faced this season

122 Burnley
121 Fulham
120 Cardiff
99 West Ham
98 Arsenal

痴撚線 燒尋晚冇踢都俾人屌

呢下唔洗紅真係on9

Mark White @markwhlte

New episode of #BlackMirror is scary as fuck

呢下當球證睇唔到,不過連秋後都冇

足總又造王

波都無睇就收嗲啦ON9仔

大佬話哂利記終於可能攞第一次英超，咁有話題性，足總點因為呢啲事整走人哋主力？咁下場點踢鏝牙

冇睇一場就on9 仔咁撚惡 你睇晒成季咁多場？

係

即係睇少一場都冇得討論呀？

📊#AFC have conceded 30 goals in PL so far, 1.5 goal/game on average. If this trend continues, club would end up with 57 goals conceded, the highest since 1983/84 (60). Arsenal finished 6th that season.

合理
阿狗黎緊十幾廿年應該都係keep住排第5-8
希望我長命過高安基同佢個仔,有機會睇到阿狗復興

收左皮

一月唔買翼同閘即反愛

買唔買人都唔到佢話事啦
唔通你叫佢自己出錢買人分30年還咩

買唔買都反愛

俾埋依半季時間愛犬吧

好撚羨慕脷狗有雲迪克呢d級數既中堅
Big 6柒極都有個穩陣既 我地最穩陣已經係Papa
最掛住既 已經係浩頂

中堅？

阿post 24

又真係大大小小都睇晒喎

子瑜

右邊好D

水精宮轉波仲似模似樣過我地

守波

希望水晶宮頂撚住

岩啊，沙夏最撚勁

沙夏真心幾勁

右邊勁樣衰
個口大過艾辛

法官大人

右邊淫D,對波大D

G x2

屌你老母
左邊唔係

臭G

而家算唔算還雲加一個清白

佢搵到工先算啦

愛sir唔掂都唔代表雲加掂嫁
只係大家鬥廢姐

準備比曼過啦

agger

ching盲撐咁耐都面對現實了

比49000過係正常喎
人地個陣理應係爭冠
係成班政治波姐

咁阿又要重建幾奈

到高安基收皮

其實阿狗支出係唔少
但賣人賣唔到錢先搞到咁
猁死好命搏中個蘇7 同古天奴先重建到
睇下我地幾時中返件拎去賣

去阿積士,PSV買返幾件拎去賣

三千萬法比
二千萬Vps

我無盲撐 愛sir最近排陣係唔掂
ozil都算 但唔重用拿卡真係諗唔明
不過我都會比時間愛sir
起碼過多2個轉會窗唔掂先再反

愛狗簽左幾多年約？
唔知阿狗d 人係咪都開始反佢

Exact7ly

冇前四啦 今季

佢得反年半約 你同撐到佢走有乜分别

簡迪

咁有咩問題
Btw, 唔係迷愛，係唔反愛住先姐
你呢隊閪波搵高普都唔會即刻爭到前四

喂大佬呀
高普都要用3年時間先打做到呢隊利
哥狗第一季都四大皆空啦 有無限金錢都係咁
愛sir而家先半季 睇多兩個轉會窗都好合理
反正雲加條廢老都對左咁多年

2+1年約

咁如果佢每幾年轉一次教練 你點算

慢慢會習慣

佢地賣人而家都要幾千萬
De Ligt, De Jong都60m+

咁點解一定要搵人黎反？

而家係每幾年轉一次教練架喇
邊有咁多個雲加

如果去到摩佬呢d extreme case 既，咁另計

搵戰靶
唔係點發洩
唔撐呢隊閪波就唔洗煩

睇返加拿斯個陣啲防守好過

咁岩用咪應該教多幾年 但下下轉個教練就氹到佢...

《AXA 安盛呈獻 My Love Andy Lau World Tour - Hong Kong 2018》-
《取消 2018年12月28日至2019年1月3日 共7場演唱會 特別通告》

日前劉德華先生因喉嚨發炎，醫生建議休息，忍痛宣布取消3場演唱會。今日在醫院經醫生確診患上流感，需全面休息。主辦機構現決定宣布取消剩餘4場（2018年12月31日至2019年1月3日）的所有場次。

在此向所有支持、愛護劉德華先生的已購票人士再一次表達萬分的歉意。請持有2018年12月28日至2019年1月3日演唱會有效門票人士務必保留門票。主辦機構將會盡快公布後續安排事宜。

不便之處，敬請原諒！

咁叫死好命?
人地個啲買得好有眼光

比你睇中件中堅岩洗，阿狗有無咁把炮拎破紀錄轉會費出黎一野轟落去先

人地夠薑投資，有回報好合理，
你要數唔數埋唐寧個堆垃圾?
猁狗既成功係建築係無數既失敗上面，
你隊垃圾妓敢唔敢捱幾年乜都冇?

中堅破左紀錄，龍門又破過紀錄

阿狗個轉會紀錄 依家分分鐘連中下游都貴過你個紀錄啦

依家都幾似鬥氣
其實都幾似摩佬

咁你當年一定係真心撐莫椰子值得留多兩年

全世紀都知雲迪克勁，但係得利狗死追爛追終於追到，依啲就真係眼光

勁on9
個陣修出哂statement話唔撚買定點
希望修狗降班

*賣

我地永遠守波仆街 連個人都冇埋影

Arsenal's leading goalscorer Pierre-Emerick Aubameyang had just 13 touches as the Gunners were thrashed 5-1 by Liverpool on Saturday.

成場掂波13次

搵佢打單箭頭即係玩鳩佢姐，你條中場又唔係有創造力

泊大巴打長傳反擊
但vvd跑得仲快過佢
咁仲有咩用

之前利咪即係依家阿
周圍買啲平野
貴既唔掂

唔同既咪佢地當年買既
係英超打起一季既
查利亞當 卡路爾個堆

我地依家可能好小小
有鑽石眼
但勁既要即食 我地都比唔起錢買

後來比利搏到幾件賣得貴
比佢買到兩件即食後防

你可以話條路一樣
但我地賣人根本得淡笑
唔到最後完約冇哂價值都唔賣

要打第一球d 反擊啦

痢當年衰極都係英超買人，
英人廢極都有個底價，
件100分論實力撚值30m，
但我地最鍾意執啲非英人返來諗住點石成金，
但一打到錄柒咁咩價都冇外借等freego或賤賣

New: Bielik impressing at Charlton but will he get a chance at Arsenal? #arsenal #afc

@arseblognews

最值錢唔係25古同so9咩
兩個美國佬心態唔同 一個當被動收息 猁果個真係投機上身好多

5分
獌同我地差3分
今季做硬六弟

其實利迷都屌左fsg好多年

冇前4
5,6咪一鳩樣

Europa=Last hope

攞閪到咩

基昂寸爆尼奴：國家隊都入唔到點勁過施治？

基昂批評一條後防過份鬆散及混亂，也指名道姓地談起賓特尼奴：「尼奴甚至未能入選德國國家隊，他好過施治嗎？我不認為這樣，但施治自9月後便未有在聯賽出場。」

賓特尼奴自登入英超後，犯錯不少，包括在月中被修咸頓結束22場不敗那仗，便因判斷失誤被查理柯士甸頂入致勝球。雖然今場比賽所失的5球，賓特尼奴可挽救的機會不多，但在場內演出怯場，未能給予隊友信心。

基昂再以利物浦今年的收購作對比：「利物浦在百貨公司購物，約6,500萬鎊引入艾利臣比加，還有7,500萬鎊的華基爾雲迪積克；阿仙奴不是，他們只花了2,500萬鎊，買入一個不在國家隊大軍中的德國門將。」

你呢個名宿幫手屌鳩高安基囉
錢就由老細出

Leno的確好一般。。。

Man City

睇黎鏟蛇講得啱，獌要後上奪冠了

修仔慘到 一來一回兩球

OG LA

修狗有咩好可憐

仲記得RK

想要耶利美拿 同沙夏/李察利臣一月加盟

季尾買埋迪治尼接夢遺班就perfect

The latest from Diario Gol is that Real are considering selling the unsettled star if they receive an offer of around £72million, with Arsenal currently showing the most interest.

迪治尼真心好野黎

李察利臣啱啱先轉去愛記，好難

係 本身諗住佢接左迪艾巴班
點知等極都未等到

阿杜奴域囉
不過三個都貴

巴黎個古沙華係咪冇左正選？
艾狗冇同佢反面既話都搵得過

變左雪人啦古沙華

我覺得佢能力最多都係似熱果隻aurier咁上下
仲有紀律問題
用係可以貴就不了

格衰

依家傳得最勁係羅馬個Cengiz Ünder

呢個應該都貴 我覺得風險好高

衰得過艾狗？

5千萬

韋舒亞又傷

5千萬我要沙夏好過啦

個個新星都話要坐底四五千萬
返去玩FM算

依家個個稍微有料嘅後生個個都貴

事鳩但
比利連 梅斯達菲 耶利美拿 迪治尼
杜利拉 利明拿
奧斯爾 班尼加 李察利臣
奧巴美羊

有生見到呢個陣就收貨

見到lmao4個一齊出已經心滿意足

Mk就算數啦

頭4差5分
曼聯差3分追到我地

digne勁到癲

上一輪果球遠射

想去拆愛狗骨

但應該好難買 因為都係岩岩join無耐

迪治尼 耶利美拿 安達高美斯 都係借 未買斷架（好似係）

年年迫害我廠

般矛想輸456？
Jordan ibe定史坦尼斯拿斯打右閘

digne同mina都係買
gomes就係借

其實papa+細梅打得唔差啦
問題係兩閘

噢 咁就難買了

胡禮：阿仙奴要贏，就有人要走！

【體育】1:5大敗予利物浦之後，阿仙奴名宿伊恩胡禮認為有幾位球員要負上責任，尤其是後衛球員列治史迪拿。

在阿仙奴大敗一仗之後，隊中名宿伊恩胡禮（Ian Wright）認為球員責無旁貸，有幾位今場比賽的正選球員不值得留效：「阿仙奴要向前走的話，有幾位球員必須先走。今場大敗反映出我們需要好球員，今仗有3、4位正選球員需要離隊，需要有更好的代替人選，球隊方可更進一步。希望這步棋可為艾美利帶來一點資金買人。」

究竟胡禮所指，需要離隊的球員是哪幾位呢？在Twitter上的一段影片可找到線索。當時阿仙奴正輸到1:3，胡禮在一位球賽評述身邊大吼：「如果這是一個犯罪現場，列治史迪拿（Stephan Lichtsteiner）的指紋可說是佈滿每個地方！到處都是！」該位評述更嚇得瞠目以對，可見胡禮對列治史迪拿的不滿。

圖片來源 : ©AFP

1. 列叔
2. ？

'Elneny needs to leave Arsenal' - Emery outcast urged to seek January move

According to Hamdy Nouh, coach of Elneny's former team El Mokawloon, he must look for a way out of north London.

"He needs to leave Arsenal in the next transfer market, at least on loan to play more and regain his confidence," he told Goal.

"He has been influenced lately by the change in coach and his new style, but I am confident that he will return better than before, because of his great potential and the competitive spirit that will help him get back in."

"He is one of the best players I have trained, he has a constant desire to learn and develop," he added

"He is committed to the coach's instructions on and off the pitch, which always helps him to be present mainly with most of the teams he has played for.

"Like all the players I've dealt with, I've tried to create a professional atmosphere for him from the time he was young, with closed camps, specific sleeping times, training and eating to get used to the professional atmosphere, which he always adhered to.

"I tried to develop his ability to shoot from long distances and play offensively."

Emery wants three new players in January

Unai Emery wants Arsenal to bring in a new central defender, a midfielder and a winger in the January transfer window, The Sunday Times reports.

@MrArsenicTM

#AFC plan to match any January bids for Norwich’s right-back Max Aarons. He is rated at £15m and his club made it clear they want the player loaned back to them for any deal to be sanctioned.

預有人走嘅話買5個到先掂

咁都要15m

Ozil, 埃及，hulk

佢地都唔差?
標波標到傻

正缺人用 Deal了

買英冠仔

藍應該走硬

賣燒既話一生反愛

都唔係亂咁買啦

無所謂啦，利個Robertson 都只係英冠水平

而家咪同以前一樣

以前好d
冬天好少入伏野

冬季明明係俾你補強 點解成日入幻幻

高層：仲有野輸咩？唔緊要啦

咁多人當佢神咁拜
入左隻防中就當解決左防守問題

佢負責教波咩家下

老老豆豆papa都救左我地幾場
但又係買多仔人 我老母都識買啦

SEVILLA KEEN ON MAVROPANOS

Sevilla are interested in signing Arsenal defender Konstantinos Mavropanos, according to Spanish news outlet Estadio Deportivo.

The La Liga club have monitored him for a while, and are waiting to see whether he is part of Unai Emery’s plans following his return from a groin injury.

Sevilla's club director Jesus Caparros, according to the report, is looking to add height to his defensive options, but with Rob Holding sidelined until the end of the season, Emery may be reluctant to sell.

入都要入D 岩用既人架大佬
今年入幾件野得托尼拉叫做有補強到

咁既預算想買d咩人

可以一炮過課一個球星
或者好似熱刺咁亂石投林搏一個艾歷臣

入埋hummels

唔好啦 呢個退化速度仲快過Cahill

曼聯勁到

其實隔離post講得幾岩
阿狗呢幾年走既人都走得岩
山禾100分牛奶gibbs 係豬腦有可惜
但問題買番黎個d好似完全都又唔係話好一線
唔知出年走藍燒又會唔會走得岩

最大既問題係
佢買既人除左拖之外
列同PAPA 都回緊塘
仲有件法乙仔拎黎英超一隊

由山狗威左一季打後開始
加盟既球員個個都踢唔出水準咁滯

曼聯真係分分鐘爭番第二都仲得
其實差十分

列免簽得過啦
冇諗法後防傷哂要佢打英超正選姐
打杯賽還可以啦
papa 15m good deal啦大佬
15m呢個時候買到d乜？
leno就真係派大膠喇
細爆又係青訓料 愛狗當佢rabiot咁用

咁又咁講 打弱隊者 打質素
打強隊先考功力

PAPA 感覺同以前Gabriel 差唔多
係醒少少唔拎紅牌
之後阿狗要靠走場狗擔大旗真係
睇左十幾年阿狗呢條防線真係最垃圾
琴日比法明奴入第二球個下真係學界水平
兩個中堅都出腳搞撚錯

最on9係愛狗啦 場場打機咁四後防三中堅咁switch
一定冇默契

簽黎打杯賽不如出幻幻
不過真係估唔到師太咁廢
其實papa真係唔差 不過用1xm買番黎唔知用唔用到一兩年好似有d無謂
不如加多d買d後生d
leno都話後生搏佢成才

一隊波要d老波骨既
下下幻幻都係大穫
宜家年齡層balance得幾好
係唔夠班囉

後生又要有表現邊係加小小可以買到

失第二球我覺得走場冇去盡鏟底法明奴，點可以比佢直去

無得話唔差
20場失左成30球
唔係一兩場發波瘟
講真
施維斯達佐奴史基拉斯個堆都無今年咁災難...

年齡層唔夠平衡啦
一班過左peak,一班太後生
Xhaka, Kola, Musti呢3個25,6歲既都好似未到最顛峰狀態

我地條防線到而家都係有種各自為政既感覺
各有各標波,空位多到

前場
30-31: auba ozil mk
27-29: ramsey laca
24-26: xhaka
20-23: iwobi torreira
後防就

pogba勁到

後面好似求其擺四個

逼害daddy

嘩屌 獌年真係回歸
做六弟了

其實後防組織呢樣野就好基本既
所以我睇落唔洗十場就話愛狗唔對路
個個都亂鳩咁踢

曼聯人腳一定就係好既

問題就係打強隊會打成點
Sob教波咪似雲加囉 你班友鐘意點攻就點攻 點打就點打
無限自由度 但指意佢要再提升隊波就要到觀望啦

好多時明明夠人守，人多打人少都比人入，個個都望住個波冇人補位

琴日第二球都係啦
3個打7個

講對抗性差十條街

最撚經典之前對修果場 出三中堅 三個都唔知做乜撚無人mark Ings 比佢頂入 真係癡線

Sob 都得，享利都得

係，人地得兩個過半場，一個出波一個頂，我地就三四個望住個波

愛狗波防守不嬲廢 如果用上季果隊阿輸多過依家都有

以前都話爺爺個名呃到人黎
呢家錢又無 無歐聯踢又無吸引力
一係買過氣好似papa 呢類 一係就幻幻架啦

比巴反cup 6球知佢唔識教防守了

依個算把啦

魔性

人地獌換教頭就風生水起
我阿一換教頭就一潭死水
真係屌左出嚟

曼聯人腳點同我地班中遊級數
人地上年都叫拎第二

初頭精神面貌真係唔差
但而家好明顯有啲球員係開始唔妥佢
最明顯就拿卡錫迪同奧斯爾

艾馬利真係勁
明知已經吸引唔到球星 仲要棄用自家球星

風水輪流轉
之前22不敗嗰時笑人哋，而家自己柒時人哋就開始風生水起

初頭唔差冇錯
但佢球員上處理得真係唔好
先唔講球員關係同拿卡奧燒搞差
場場都話咩下半場神調動
講真有能力上半場放啲人出嚟先領先
領先住踢一定好過下半場先反cup
下半場你中意放幼幼又好乜都好話知佢
但係都要搞到場場禁平安鐘先開心

有幾耐風流就有幾耐

啲人太短視 其實認真睇啲不敗都係-6黎 根本係危樓

咁嗰陣曼聯真係柒...我諗曼迷自己都想笑

不嬲迷沙卡
有啲根本係非戰之罪
例如轉身慢 動作鈍呢啲
我覺得雲加有時真係用錯佢/太信任佢

【死攬愛將 棄用拿燒 簡直笑話】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCLX

1001